究竟sigma係邊間大學畢業?

我表弟今年預計會考獲五科合格佳績, 諗住攞獎學金去台灣深造, 但未知sigma母校之前唔敢亂做決定

有sigma既地方就係MIT

英雄莫問出處

唔洗太執著要邊一間 慕容公子去到台灣都成才
我諗只要係台灣嘅大學都係勁

點解仲要讀大學 跟sigma老師學先有用

台灣大學多到好似7-11咁
高低不齊問題好嚴重

台灣大學有冇香港中三程度？

咪係，我就睇youtube跟慕容學嘢
大學全部廢

MIT唔代表勁

但好威威

收到風，唔係台大